用iphone上連登開post屌人食m記勁過癮[sosad]

企住道德高地呃正評 勁爽
反正佢地又冇證據批鬥到我

點夠你玩

用iphone可以屌人食m記
食m記可以屌人食美心
食美心可以屌人食海底撈

我用i窿，你們可以屌我了📱

我會屌你鬥黃